精留水入一入黎

咪能開Po啦
同我一齊減肥啦
事關我都要減

留tg 跑步游水 體能ok

做gym就分開

你住邊區先 事關我最近都跑步

Tele?

tim8ae4615

你有冇加我嫁

你做晒熱身等減肥啦

屌

今日有無出去？

唔緊要 你已經為你keep fit踏出左第一步
走出黎消脂 做正經野